東京食屍鬼RE:147 中文

不知真係慘 作者為左令瓜江成長 比人插一下就死左

六月又想搞搞陣啦

屎

睇到屎錦個句笑左
Btw月山究竟有幾中意金木

月山

佢又痴線啦

專家=V?

那是指那條卷著的屎嗎

六月個賤種仲未死

六月個痴線婆又返黎啦

點解六月會死唔去...
無啦啦返生

六月都預佢無咁快收檔既
但個煩膠安蒲咁都唔撚死

英會唔會有方法救到金木

都唔撚知係咪永近黎 依家得佢單方面9up 我覺得可能有伏

似嘉納

永近應該啞左了
之前有人分析見到佢個頭套下面 條頸有大條疤
依家又要寫字唔講野
可能係果陣畀金木咬成咁

專家話唔定係小倉呢

最近呢兩集都唔係好多人討論

屌你老母六月正臭雞

劇情都冇咩推進

主角又變成咁

可能完左呢章，就到永近做主角

才nd3世界第一

才子好可愛

見佢要寫字唔講野，都估到

唔係永近會係邊個？泉姐？

金木而家瞓緊教？

屌你老母六月同條撚屌狗公都未死

痴線
安蒲唔係人類嚟架咩？甩左個頭都唔洗死

斷頸姐…何況佢係qs 除左不知其他qs都好高回恢力

原來佢係qs嚟
又要重睇啦屌

點解董香同葉山一眼就認到金木 ?
唔通真係因為愛？
我反而覺得屎錦既反應先係正常

會唔會係味?
董香咬過金木,月山拎過有金木血既手巾黎索

鳩估：最尾金木見到永近既真面目，突然覺醒食左好多人，之後就將自己生命分享番出黎，變左棵樹，食屎鬼全部變哂做人類

屌你六月又返生
呢套野真係⋯⋯⋯d友死唔斷氣

掌門人super

條屎入面有好多赫子造既複製金木
上一集最尾個頁，董香隔離粒眼珠咪有個複製金木跌左出黎

跟手六月發現董香有左金木骨肉，就劏開左董香個肚黎睇

但個仔未死，比6月收養成真正獨眼之王

之後六月係艘遊艇上面攬住金木個頭

佢死好多人，不過最討厭果個唔死

唔係喎，呢個禮拜我重新睇過RE 同無印
稻草人之前係可以講啲符號咁嘅野

啞唔一定係解完全發唔到聲

六月幾時死呀屌你

六月點解你仲唔死？

有無人留意到 稻草人雙手都少左隻手指？

六月條死八婆真係人神共憤
之前都會可憐下佢
而家 不了 唔抵可憐

六月點解你要咁長命
躝啦仆街

劇情點我都無撚所謂喇

我剩係想六月個八婆快D死

六月越來越有女人味

點解無人講武臣 好man喎拖條女走
佢個fd都好識做 叫人新婚快樂當咩都唔知 好正呢幕

金木BB變成咁,六月又未死,冇心情理其他位了

我都覺得好型

專家唔通係嘉納？

你就真係重口味

十成九 嘉納同ccg有親
Btw愈睇愈覺得稻草人好可疑

有咩咁可疑

其實佢話自己係永近都係自己up
冇證據support
一陣作者玩野分分鐘又係唄d分身黎

好似睇透所有野 一步步引導其他人
但又冇直接幫金木

愈睇愈sad

好想帶回家

金木留左種應該死硬

6月又出返黎

六月快撚啲死啦

因為英就係地下王
利申: 純粹9up

東京唄種

少年，你太年輕了。你以為這個東京上真的有那麼多喰種？其實都是唄一個人做的，不然再換隻手指做同樣的人給你看。

所有人都係唄嘅分身
成套漫畫都係唄ff出黎

睇reddit,原來日文版永近寫既專家個專字，係特登寫到好似嘉納明博個博字咁
嘉納出場confirmed

真係覺得依個"永近"有陣伏味

唔好又係嘉納啦，睇到悶